有無人知 iphone6plus 個價

而家行貨 iphone6plus 既64同128gb 到底係幾多錢 上網睇個啲由4千到7千幾都有係咩事 跪求差不多既市價

推

輕輕一推

水貨 行貨都唔同價架嗎
真係新既都要 4千到架喇

就係睇行貨個價都可以由4千幾至7千幾都有

細鋪點賣apple行貨, 唔認可嫁

點唔認可法

你去apple store 隨時唔保你

6plus宜家唔會仲係7000幾掛 2年幾前既野啦wor

應該去D咩網睇價好

買深水埗水行貨最抵

on9
有code可以check有冇保
你估sony咩

咩細鋪冇保 笑死人咩

買之前check一check

apple保養係跟部機，唔會理你係邊度買。

但係細鋪買好多時都係組合機 上次係細舖買，因為入面啲野改過，apple唔保

6s plus 32g 5588
128g 6399

apple傳統上一代照價-800或更低

買6S plus 啦

如果水機你要唔要？
同行機完全一樣但無得係apple保養